申請del post

所有 post thx 連仔

除咗早餐嗰個

Ok

早餐真係咁重要？

想留返個底，但係有事，要del post